一个让事情比以前更好的解决方案，充其量是第三种考虑。 youtube用户Valkyrae的护肤惨败证明网络剧不会产生问责|Nathan Grayson |021年10月28日|华盛顿邮报 
 在变成更复杂的三级模型之前，它们也会折叠成半刚性结构。 深度学习正在解决另一个核心生物学之谜:RNA结构 
 该研究证实，与集会有关的死亡一人和至少649例病例，包括二次和第三次传播。 斯特吉斯摩托车集会与超过100例冠状病毒感染有关，在三角洲变种的传播中，布列塔尼·沙玛斯，汉娜·诺尔斯，丹·基廷 
 安特托昆博的得分是惊人的，但单是他的第三级技术就足以让他与伟大的球员相提并论。 扬尼斯-字母哥已经走到了路易斯-扎茨曼之前很少有球员能走到的地方 
 蛋白质可靠形成的各种三维、三级结构在很大程度上负责适应功能，比如暴露在特定波长的光下时发出颜色。 与达尔文下棋-第94期:进化|大卫·克拉考尔| 2020年12月16日|鹦鹉鹦鹉 
 但是忘了第三侧角色，主要玩家也背负着灾难性的荒谬故事。 NBC美剧《大乱斗》:差劲的写作，糟糕的角色，痛苦的支线|Jace Lacob | 2012年3月26日|DAILY BEAST 
 我唯一的安慰是知道演讲者对整个过程完全是次要的(或第三级的)。 我的毕业典礼演讲|克里斯托弗·巴克利| 2009年5月17日|每日野兽 
 第三阶段通常在原发性感染后三至四年开始。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利 
 第三期病变可对组织造成严重破坏，后果严重。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利 
 在第三阶段，面部的骨骼经常受到攻击，并逐渐腐烂。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利 
 许多医生认为，在第三阶段的疾病是不传播的，但这种说法是不正确的。 畜牧医学论文集|奥斯汀·马利 
 三级色只有三种:黄褐色、赤褐色和橄榄色。 菲尔德色谱法|